有無人食澳牛會留意啲員工

如題
有個四眼員工好eye catching ,次次食親都會望下佢
有時候會望下吧枱班人點樣機械手法去上餐
武肺之前又會成日望下佢點對啲遊客
到埋埋單個陣會望下個收眼隻眼會唔會向上望
利申非gay

試過食完想走一望個伙記
佢就自動寫張單比我埋單

佢地個種知你眉頭眼額真係世一

仲有會望下佢地係咪真係戴撈

睇住馬會網佢會搵你吹水

揾日去食試下先

個個讀心神探, 知你想食乜, 知你幾時食完

同埋想平反下
澳牛班友係幾客氣幾有禮貌
武肺之前已經係咁
係講野粗粗氣
非打手

個種一眼關七嘅視野

你尊重人 人地咪尊重你

咁又係，只要你融入佢個節奏
見過個大陸人一坐低拎住部單反影成五分鐘相唔叫野食，啲伙記真係唔係幾客氣

鍾意搵四眼高佬落單，矮黑佬收碟寫單，門口阿叔吹水等卡位，咁多年都仲好好招呼

心算仲快
睇一睇你啲碟已經知叫咗咩同總共幾錢

我都中意揾四眼高佬

第一次去食係個無著白衫嘅呀叔幫我落單佢係咪仲大過一號

試過$10, 想找2個$5
未出聲已經找左比我

果個係老世黎

之前好似有人講過佢哋係鐵漢柔情

我去親食都係好客氣
果頭粗聲粗氣對啲阿姐/遊客 轉個頭同我落單就收晒火

利申 巴

話唔埋倒垃圾果個可能都戴撈